［721］跪求admin協助，落18區派傳單有無得諗？

公屋/老人區，好多都比建制派佔領/CCTVB洗腦

會出既就會出，係想比d唔知有呢件事既人知道，令佢地由唔會出，變左會出，就好似d商品發掘新客源咁。

有無admin人可以幫忙領導下呢個idea

留意到落社區既文宣, 例如連儂牆個d
多數集中左係黑警度
建議出返幾款最基本講送中既懶人包
宣傳新疆集中營同社會信用

Ad咩min?

咁你有咩好提議？

連登仔係咪剩係識屌人，跟住無建議？